有冇人有有線睇緊拜仁對PSG

PSG出晒青年軍 馬會又派錢

陣?

weah 個囝

Weah

笑死樓主又燈

PSG除咗Rabiot同老餅保方迪亞拉之外冇個識

真係冇咩邊個識

連拿度山齊士返左拜仁

拜狗友賽都出咁多大粒

仲有Lass

無我都讓1，派錢

買左下盤輕鬆收錢

有三聖 真係派錢咁派

畀人禁住砌
PSG班後生好似食咗火藥咁

買左2.5細同1：1波膽

拜仁似冇乜力還手

拜仁廢到

Psg 前鋒係咪華亞個仔

中間冇人派波

RAFINHA廢撚到震

Coman 出黎喎

冇留意 連psg 換埋教頭我都冇留意

咁都唔入

廢撚到

保方

好撚勁

PSG條友射撚咗去邊

拜仁出盡奶力同班不知名細路踢

下半場好小小架啦 上半場成pat 屎

馬會錢易入難出 祝君好運

1:1

上半場兩邊踢成點 無睇到

Psg後生仔禁住踢 保方幾下撲救
拜仁唔知踢乜 刀疤仔冇態

Thanks

靚到

個龍換入黎下球即失

臨尾迪甘斯

第幾號門將

Psg而家揸晒流

反而拜仁落力 整個客主

新手無知一問，係咪所有友誼賽都無限換人

好應

射中自己友?

係